墨爾本勝利？勝？邊撚到勝啊屌你老母369

唔好撚叫勝利喇，叫輸波啦

墨爾本失敗

本田加托禾倫兩粒猛將加入嗰年以為再上高峰
結果兩個嚟到分別唔大仲有啲差

要去到走晒先知道原來已經好好

我城威武！！！

神鋒Jaime Maclaren

本田同巴爾拿同一季

環保

連續輸兩場打比，好心執柒咗去啦，西部聯都有競爭力過隊閪波呀

啊sorry，計漏咗西部聯場波，連續三場主場打比輸波

推

今晚墨爾本勝利輸埋The Big Blue嘅就連輸4場打比戰

屌你老母天雨關係延期

又失敗

俾燒雞大炒

個名有親勝利既通常都失敗。。

墨爾本勝利
神戶勝利船
Big Bang - 勝利

笑撚死人咩

流淚行勝利道

仲輸多過上一場，執柒咗去啦🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

睇過西部聯live,隊波一D都唔弱

長期成功丸又係搞笑

屌十分鐘三粒食撚屎隊垃圾